選舉完咗 係咪仲要休息？

邊個嗌休息 即係食人血饅頭？

救Poly

繼續戰爭

把持民意要求英國收回香港主權

要求美國支援香港

唔該大家mark低邊堆柒頭叫人繼續休息
仲有當咗選嗰堆 唔撚該你地認清楚自己個議席係靠前線手足被打、被捕所得番嚟

請大家入一入，贏咗都要監察返政黨同議員
劉青空降撞區累死後生女，民主黨唔解釋當支共處理

屌你老母民主黨，唔好落沙田帝怡選區𠝹票

民主黨同我入一入嚟

民主黨總部email：dphk@dphk.org
民主黨新東支部： dphknte@dphk.org
民主動力：powerfordemocracy@gmail.com
劉青（搵唔到email），但大家可以打電話問問題：36110266/84815481

係48小時內我要聽到合理解釋

支援poly手足 仲有被檢控既人

休你老母
繼續抗爭

今日連登風向: 恥笑建制，沉醉勝利，營造和勇之別

SAVE POLYU

唔反對行動 但聽日唔會係好時機

老老實實 大勝又點 見撚到班友開心到咁真係想嘔 唔係唔俾你慶祝 但唔該做番主線任務